基哥老左好多😞

佢會唔會又好似烈火奶奶咁突然就行左去 見到佢而家咁好唏噓 希望佢身體健康

大佬，61歲梗老架